熱狗比住個飛機杯我地阿ok?

未來唔敢同你地爭

橙

打破0回覆

推what

我關懷弱勢社群牙

熱刺未來戰士

未來十年嘅三冠王